

%--------------------------------------------------
\section{Modelo de entidades del negocio}

Diagrama de clases con las entidades del negocio.


%--------------------------------------------------
\section{Descripción de atributos}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\subsection{Atributos de ``Medicamento''}

\begin{description}
	\item[ID: ] Permite identificar a cada uno de los medicamentos. Es \'unico por medicamento.
	\item[Nombre: ] Nombre del medicamento.
	\item[Laboratorio: ] Nombre del laboratorio que produce tal medicamento.
	\item[Descripci\'on: ] Res\'umen que describe la forma en la que el medicamento est\'a, cu\'antas unidades contiene un recipiente del mismo, y el peso o vol\'umen de cada unidad.
	\item[Precio: ] Precio que cuesta el recipiente con $X$ unidades de medicamento, descrito en el atributo "`Descripci\'on"'.
	\item[Sustancia Activa: ] Indica la o las sustancias activas que componen el medicamento. 
	\item[Controlado: ] Es una bandera que indica si el medicamento es controlado o no.
\end{description}
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\subsection{Atributos de ``Expediente''}

\begin{description}
	\item[ID: ] Identificador del expediente. Es \'unico por cada uno.
	\item[Nombre: ] Nombre del paciente al que pertenece el expediente.
	\item[Edad: ] Edad del paciente.
	\item[Peso: ] Peso del paciente.
	\item[IMC: ] \'Indice de masa corporal del paciente.
	\item[Diabetes: ] Bandera que indica si el paciente sufre de diabetes.
	\item[Presi\'on alta: ] Bandera que indica si el paciente sufre de presi\'on alta.
	\item[C\'ancer: ] Bandera que indica si el paciente sufre de alg\'un tipo de c\'ancer.
	\item[Enfermedad cardiaca: ] Bandera que indica si el paciente sufre de alguna enfermedad cardiaca.
	\item[Alergias: ] Describe las alergias que el paciente tiene, en caso de tenerlas.
	\item[Cirug\'ias anteriores: ] Indica las cirugias que el paciente ha recibido, en caso de tener. 
	\item[Notas: ] Indican cualquier observaci\'on que el m\'edico haya tenido sobre el paciente.
	\item[Fecha de actualizaci\'on: ] Fecha en la que se realiz\'o la \'ultima actualizaci\'on al expediente.
\end{description}

% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\subsection{Atributos de ``Almac\'en''}

\begin{description}
	\item[ID de medicamento: ] Identificador del medicamento sobre el cual hace referencia el stock.
	\item[Stock: ] Cantidad de unidades que se tienen el medicamento con ID $[ID de medicamento]$.
\end{description}
% - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -


